首爾4000蚊租300尺單位 韓仔買自由過一人生活 韓國生活獨自唱K飲酒食飯脫團體文化

有冇人都幾鍾意依d毒撚生活,自己返完工,收工冇人理冇人管

呢啲生活好正好自由

我鍾意

又唔駛咁毒
有一兩個朋友都夠

團體生活根本反智

一群人入面，根本成班人圍住一個大佬轉

得大佬自己威威
其他人就旁觀者

團體生活只係將大佬利益最大化，將其他人利益最少化既生活